有冇d慢節奏的槍game?

一般果d都頭暈，有冇d慢慢玩可以做camper的

cs

escape from tarkov

Borderland果類囉
PVE可以自己就慢慢練

super hot
節奏由你話事

max payne

squad 可以成場跑55分鐘 開槍打5分鐘

不過一定要聽隊長既指揮，唔係會比人踢出隊，會變左冇兵種得2隻匣

除非你入左啲可以自己一個人一隊既server

Insurgency Sandstorm

唔搶分既話好HEA

不過大部分慢節奏都會比較hardcore
樓主自己諗

一鋪5分鐘喎

可能講緊頭幾集要plan路線個d

真心咩??

snipper類？

R6 節奏算慢 你計劃好哂等人上釣 only

Swat 4

Rdr2

遲下有隻ready or not

睇完game play, 可能會試下arma3,一來唔洗錢， mm二來之前玩過下2

我狙好廢
剩識熟左地形之後camp人

單機黎

MGSV

fallout 4 當槍game玩

食雞夠晒慢，
hea完20分鐘先有得打

咁r6啦
講真r6真係唔算快

唔係出左好耐，有冇人玩架

Rising Storm

Watch Dogs 攻據點

話R6節奏慢真係笑撚死人
一回合得3分鐘
加埋玩車或者準備時間果半分鐘
5分鐘唔到都話慢
做開龜狗？

heat project

battlebuld v

話時話你地講果d多唔多外卦？
其實槍game 用外卦真係唔好玩好過。。。大陸人真係好撚9屎

TROLL下佢地hea下時間
一叫佢地做支那人就幾隻一齊開mic
d鬼佬問支那人講乜我就答佢barking

pubg都已經得啦 lol

rush一 定死
要慢慢推進 但係又好刺激

squard可以話冇外掛咁濟，因為你好少會知係邊度射埋黎

btw arma3按鍵方面好複雜 好多hotkey

Squad 得好小大陸人玩
當然小掛

R6比起槍法 其實考你個人諗唔諗到啲陰濕位多啲
當然你槍法夠好打rush都係一個戰略啦
然後因為場地變化好大 有時前期配置set得好一挑幾都有可能
最後係佢最近更新完 依家又做左啲改動幫新仔易啲加入 依家算係唔錯既時候加入呢隻驚

uncharted 算唔算

有咩新改動
之前買左玩左陣就冇玩
D人總係響D出奇不意既位開個洞就比佢殺左
唔止要熟地圖咁簡單 仲要記晒地圖邊D牆開洞會見到咩位
你話成隻game得一個地圖都算 仲要咁多個 點記得晒

依家開左個新手專用ser俾新人熟下打快先 唔會咁快俾啲識玩既虐殺 同埋新仔ser得三張地圖 俾佢地行熟玩熟啲個玩法先

Update完未有時間玩
休閒場變左3:30一場同可以簡出生點
30lv先打rank（晒鳩氣）
Rank排位分得再細仔d

好似係咁上下

隻game郎新手期極長，而且新手同老手打出黎個差距極大，對個圖唔熟真係死左都唔知咩事

當然你頂過左個新手期陰返人其實好有成功感

Overwatch
唯一推薦槍game
玩簡單角色就節奏慢

呢隻已經唔係槍game黎 走啦 同動作版Lol有咩分別 用特定一set人就贏一半咁濟

屌你 reset得返廿滴血

gta

lv高左都唔想同新手玩啦，我好菜之前玩aa2耐左去新手map都可以殺半隊

Division 2